沙田藍店扮黃食人血饅頭 話捐錢去中大

沙田廣原街 幸茶舍
屌你咪咁柒啦捐比中大圖書館買新書呀？
沙田友咪中計

推

路好玩啦 大學 學生會閒閒地都有成百萬係到 再加上 中大本身要捐錢既話 都唔到你

係都捐星火 612

扮黃又要豬

［區選］藍絲散水運動，正式開始

唔係一直都話要擴大黃色經濟圈？
轉黃應該歡迎 唔應該話扮

遲啲係真係扮咪再制裁

點解係藍的？